11月19號係每年萬千星輝賀台慶既日子

《萬千星輝賀台慶》（TVB Anniversary Gala Show）是電視廣播有限公司（無綫電視）從1968年開始於每年台慶11月19日舉行的大型綜合性電視節目，原為《歡樂今宵》之一部分；1981年起成為獨立節目，名為《群星獻技賀台慶》（1981年）及《龍鳳呈祥賀台慶》（1982年－1987年），之後再名為《萬千星輝賀台慶》（1988年至今）；另外於1992年，為了配合無綫成立25週年，當年台慶命名為《銀禧星輝賀台慶》。另外，由於4字被指不好意頭、7字和執字在粵語的母音相同（「執笠」在粵語解作結業）、8字為好意頭，故每逢個位數是4或7的週年會改為邁向／邁進下一年，例如把34週年改為邁向35年、把37週年改為邁進38年、把49週年改為邁向50週年（例外，因慶賀金禧而改為直接邁向50週年，這種例外情況只限一次）等。

無綫台慶聚集無綫精英分組表演各項環節，例如歌舞及趣劇等表演，競逐「萬千星輝大獎」。無綫主席邵逸夫通常會由應屆香港小姐陪同欣賞台慶節目，利孝和夫人則會在節目尾聲切蛋糕[2]與祝酒。由於無綫台慶與邵逸夫生日為同一天，所以在邵逸夫在生時無綫台慶同時亦為其賀壽。

From 維基百科

支持台慶

個show好似係live 架
如果有得睇就好啦
又有表演，又有明星
分分鐘有政務官tim 呀